人工無加轉唔轉工好

其實大家轉工係咪一定加人工先考慮?
我做左5年野而家有個offer, 份新工係同行業但性質有D唔同,比較貼近我自己個career goal,係幾好既機會,
人工大致相同 (其實減左少少但有雙糧,舊工無),
或者再講多少少我本身做開 consultant 接 project做而家轉去 client side 做 in house, 長遠 consultant 太 chur 所以想轉 in house, 但份新工人工無上調,轉工又要重新適應過新還竟大家會唔會轉

比較貼近我自己個career goal

有呢個想法就得啦

緊係唔轉啦
影響再下一份叫價能力

In-house唔係應該人工會高少少?
職位階級低咗?

如果本身果到冇機會升上去既，咪轉下環境試下lor，你都話份新工係你想做既野

睇你年紀。如果40 樓下，冇加20-30%，其實唔應該轉. 當然仲要睇你個Base 係幾多
俾你一個參考，第一個數字係出黎做野幾耐。括內係人工同走個時人工/現時人工 。我唯一平手走既係第十年，當時做得好唔開心。

0 - 1 (10K)
2 - 9 (15K ~ 28K)
9 - 10 (35K ~ 36K)
10 - Present ( 36K ~ 5XK)

hk no it.

但係你係咪次次轉工性質都密切相關?
因為我份新工性質都幾唔同, 叫做係同行業但舊工唔多野可以用到係新工
可能係咁所以無點加

平grade 囉title黎講 2 個都係中低階層

全部都係IT 但可以咁細分
第一份係電訊既IT
第二同第三份係銀行既IT
第四份係金融既IT (唔講得，唔想只爆)

新工唔同但前景係點先？
其實你講話in house 冇咁大壓力同有雙糧，咁其實就係好左既

前景黎講再發展落去會接近我自己想做既範疇

諗好左就決定啦

Thanks